今日全世界都撐阿仙奴

輸左阿廸達就走 ga 啦

神奇，頂級，超卓！In 阿廸達 we trust

全球支持列斯聯踢阿記落返十五